視網膜又穿洞

我係四年前發現到視網膜穿洞，果時全部打左激光，但尼幾日又check左發現新既洞有冇可能之後唔洗再打。定預左要打成世

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

睇野有黑洞？

有固定光點，尼個一定係穿窿，所以我去check

我都係
呢啲天生冇辦法

系啊 我都唔知點解會甘好撚痛苦

咁嘅話成日睇野有個光咪好辛苦
眼都花埋
建議你排隊等下視網膜捐贈啦

你宜家情況點？